IT界某龍頭公司公層強烈譴責暴徒

詳細唔多講

大家一定要高度表揚

推，我諗佢d app 往後會多左好多 bug

聽講本身已經好多BUGS

經典重溫

唔識，介紹多d

出賣港人

是否需要移除payme?

無人識佢

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

係咪坐HBT 12樓？

唔好hide member，直接放出黎表揚啦

寫信去匯豐要求revisit同cherry pick 合作關係，佢必玩完

cherrypicks

佢好多project都係判上判

屌 咁係咪唔撚用得PayMe

rubbish cherrypick

push

喂我地都要每日開記招呀 攞翻個話語權呀

推到佢仆街

推

你依加係香港定係美國啊屌？

正一食屎狗，仲要係食政府狗柯既。

Pish

咩人會姓 un

姓un下un下個Un？

payme 主要developer都好支持反送中
得呢條on9 仔係藍粉

係咪要發起罷用PayMe 直到匯豐回應？

cherrypick

cherrypicks 本身都7下7下咁

un

呢個真

比晒gt做

是否代表Cherrypicks立場？

Jason 發表下

同行 不能同意更多

成撚日令美國黎比
係美國有民主添啦我屌你老母

抵制用 cherry picks 既公司啦

龍頭
利申IT界

又發現優仔 真名上Facebook

做IT 人做到要讀MBA, 即係垃圾啦

同行表示真係不能同意更多

令我諗起Green Tomato，唔知呢個立場又係點

推到 Jason Chiu 出黎發表下

執咗佢啦

垃圾公司嚟

知唔知銀行業有幾多間用cherrypicks

驚你以後乜都無得用

長輩圖

點解要扮
本身就係唔使扮

業界兩大毒瘤
GT CP

Cherrypicks都叫龍頭

寫信去Cherrypick

垃圾公司

次次agent同我講cp
我第一句就不了
仲話入面已經改變左好多
大佬 IT行頭咁窄 知咩事啦

push 垃撚圾

呢間公司本身靠奶共上位
識人喺入面做 orientation day老細讚林奠俾好多資金搞創科
香港連IT都無何來有創科？
呢間野仲要俾鬼國上市公司收購咗

用番現金
一石三鳥
抵制親共公司
用現金有保密性
令銀行體系現金短缺

HSBC 於2017-18 年已經internal 接手番payme development， 有錯請指教 利申in 過payme

屌佢老母
個垃圾app playme?
一個反人類智慧嘅app都寫到出嚟
佢老母犀利過聖母瑪麗亞

即del

又想博出位

cherrypicks 仆街啦

佢老母後生時好索！好多麻甩佬溝！衣個衰仔都唔知邊個生！要去仔揾老豆問下！

fps啦
payme除左信用卡小小分
真係冇乜用

推
Jason 講下你嘅見解

佢地靠地鐵project搵水，同政府都係一9樣。
垃圾cherry picks, code又爛,搵d唔識product 嘅人manage,咪撚搵佢做。

垃圾cherrypick, payme啱啱出嗰時廢到爆就係因為佢地

Payme寫得好難
仲諗住係到博上位
係咪想幫匯豐銀行宣傳下

港姐投票 payme 每一次都出醒

呢間野 上佐位 有政府同支那水喉 跟本佢地wfc市民點睇佢地

Payme咁撚柒廢以後唔撚用

嘜龍頭，吾識佢

呢間公司就係奶共奶得多
所以港共政府俾好撚多project佢地做

Push 洗乜加密

負乜撚野評呀？
繼續返工啦奴隸獸
屌你老母

垃圾級龍頭

呢間野根本個個project都食哂屎咁

pish

有香港人姓奀

Ok 唔撚再用。

咪又係d sub 仔

樓主重新開過post 唔好加密

唔撚炒左佢 我唔撚用payme

上市代號 777

唔出聲冇人當你啞架
你係要拉公司落水咁都冇辦法

UN 咩呀支那狗

前員工 老實講 pm好低職位 而我識有好多高層都係黃絲

垃圾

唔鋸咪搬出香港囉

屌佢老母，做到咁大粒都唔撚化？

好柒

un即係中文咩姓氏？

其實d vp都無房坐
老老豆豆 老闆Jason 一定唔係黃絲 又比網龍買左
但佢都算公正 唔會禁聲 好多員工高層都黃

Cherrypicks根本是垃圾公司
俾狗做

唔明開呢啲 post 又要好忌諱開名要等人回覆開名做乜鳩，最後咪搞到少咗人知少咗人抵制囉

移除佢個app，等佢屎都無得食

好多CP 人

UN 多數係澳門人

Cherrypicks+Green Tomato
兩舊屎

UN 多數係澳門人
袁/阮

佢住邊？下次去佢樓下搞
等佢返屋企都俾警察扑兩下
睇佢仲撐唔撐警

利申：前員工

條友係payme 出左街年幾先join 唔係直接對個IT project 做business 果邊多
平時講野已經好撚假 估唔到低智成咁
以我所知 好多CP developer有去發夢

專心返工啦屌你老母 仲上乜春forum呀

我識佢....老婆

乜撚嘢IT界某龍頭公司公層高層?
Certified Scrum Master (CSM) 無需經驗上兩日堂50條選擇題猜對37條就話 "certified". 真高層根本唔撚需要PMP. MBA 連登大撚把.

大家冷靜 Cherrypicks =/= PayMe

VENDOR 黎架
Condom only

payme

理L咩佢咩公司，坐得呢d位，
重要深藍，正常得去邊，
坐佢下面個d就慘喇....

廢中送你一程

Who

唔用payme

冇嘢係嘛，呢間垃圾都叫龍頭？ 龜頭就有佢份

點解要加密？
推到佢仆街啦

CSM真係垃圾黎, 咁都可以放係Linkedin度打飛機

入面啲人好中意打飛機自己做緊龍頭公司

不要說推
試著說
五大訴求
缺一不可
要記得五大訴求

唔怪得，d on9仔冇料又扮曬嘢

【罷工嘅你，係時候諗一諗】香港歷史上最強嘅民意力量，有任何訴求都應該依家做。而你，真正想要嘅出路係咩？

做左廿鳩幾年
放曬d銜頭出黎又mba又盛
原來先做個agency manager仔
笑撚死人咩

龍頭公司...
人唔笑狗都吠

Ok 用少個payme唔洗死

Cherryp--- 垃圾開唔洗反
遲早執

垃圾 cherrypick
同 cctvb 之前長期合作，垃圾

CP GT

IT界兩大垃圾
自以為是, 養埋成班吹水垃圾

當IT 垃圾回收站就差唔多喇
係入面做得愈耐就愈冗員

仲要由$5000減到$2000, del得

it外判狗中狗

Cherrypicks依間垃圾

其實已經開始少請developer/tech人 請埋好多掛羊頭賣狗肉嘅pm/consultant每日開會多過做野

CP仲寫過什麼app?

Project Manager 都仲知係咩
Programme Manager 係咩

罷工拎部電腦返去home office叫罷工知唔知咩叫罷工呀？

同事你都係返去做野啦 未放lunch架你

笑撚死hm office 叫罷工?
有我地真罷工你地會有得咁舒服坐係屋企收成?
不求付出只求收穫

呢間出名垃圾，D人好撚廢，睇少陣都唔得

以為邊間
銀行整app專用果間呀
屌你啦

呢間野唔係整自己product，純粹就係接project幫個客寫system，根本唔算真正IT公司

推！
推到罷用呸咪！

Payme
恒生
MTR 手機程式

一齊罷用！！ 再去app store, google Play 留一星同負評俾Payme 施壓la

你搵香港人錢屌香港人？
仲想上市？
得！返大陸上啦

有邊間bank用佢？

恆生
滙豐
其他要其他巴打補充

應該都係得啲垃圾中資港資行用佢

唔代表 但好肯定話你聽cherrypicks呢間公司本身立場就係奶共 完

cherrypicks都龍頭

PM 之麻

「緊急」5/8出屯門嘅全部同我入嚟！！

呢間野接咗好多正苦app做 猛話自己唔夠人做 其實係判上大陸公司做 交啲貨出嚟勁多bug 要正苦IT部啲人自己de bug。 cls

搞錯呀！Citibank都用佢
美資銀行嚟

支那公司做大水喉，之前仲係內部有支那國情班

citi個app係佢地嘅咩？

佢賣名係愛國IT佬
一定俾佢做啦

係官網cap出嚟

cherry pick出名code廢唔係咩

依間野出名D project 會爆鑊
上過好多新聞
次次都要人救

呢個係cherrypicks 銀行/保險條line既大粒黎
本身呢條line都死死地 兩年冇新project
payme就黎比hsbc自己接番黎做,人都比hsbc撬走左一大堆
剩低得番保誠同大新兩個保險project,
大新呢個project寫個網頁仔蝕到媽媽聲,
保誠就做親d人都好快走,應該都唔會賺得多
成條line都係得payme係到吊鹽水 吊住成條team
推到hsbc撬晒佢d人 佢就一定收皮

利申:前員工

Push

痴撚線 咩國情班？
洗腦遊學團？

聽人講Jason 諗住獨立出嚟選區議員定立法會

Jason係政府呢幾年培養既IT界頭馬
政府有咩活動都搵佢出席

奶共奶到上位咁快都真係幾本事喎

係架！叻仔嚟

咁都好啲 利申citibank超級打手

哦

send 比 anonymous

Cherrypicks 都叫龍頭
咁 PCCW，ASL 嗰啲係乜

呢間咁既野都叫IT龍頭公司，咪撚玩啦

算啦 咪俾班廢人打下飛機囉 見到linkedin個profile都知佢咩料啦
呢啲垃圾剩係識撻朵 搏行外人唔識以為佢地好勁

atm互通果兩間呢

我冇野講

佢老婆同前夫結婚一個月就離婚

Cherrypicks咪就係之前幫 TVB 寫港姐投票 app，預計全港 700 萬人會平均分兩個禮拜撳掣嗰間

派帽？